comcast 1000億美金強搶fox？

唔係話賣左俾disney啦咩

好似係

btw,樓主係咪唔諗住再寫故架啦？

唔喺故嚟

快啲出更新啦屌